有冇big4同事女老細會對你射精管理？

A09

B

Neville 哥會

Neville 哥: 「下次射精可唔可以1分鐘之內射？」

女上司呀

要拎approval

樓主冇女

知你單身，返工恰眼訓屈你尋晚打飛機

我ey sa1有女
屌過partner

樓主武女

冰個嚟

Ching 點睇我94K人工係BIG4算係咩GRADE

掃地啦你 蓋清

上高登 勿認真

年尾出埋bonus

有錢人
m掛